[行動] 930 7點 鐘樓至太子站人鏈 毋忘831恐襲

十一國殤 六區開花
1330 荃灣沙咀道遊樂場
1330 屯門政府合署前地
1330 灣仔修頓球場
1330 黃大仙廣場
1330 深水埗楓樹街球場
1130 和你suck馬場
1330 沙田車公廟

612 721 811 831 新屋嶺

今晚見

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

push

九三十 毋忘831恐襲人鏈
1900 鐘樓至太子站
十一國殤 六區開花
1330 荃灣沙咀道遊樂場
1330 屯門政府合署前地
1330 灣仔修頓球場
1330 黃大仙廣場
1330 深水埗楓樹街球場
1130 和你suck馬場
1330 沙田車公廟

推唔郁

時代革命！

十一齊帶喇叭賀國慶

推

Lm

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

【929 全球反共】
美國 英國 德國 日本 比利時 烏克蘭 瑞典 法國 意大利 加拿大 澳洲 荷蘭 西班牙 挪威 丹麥 波蘭 哈薩克 墨西哥 台灣
全球開花 有相有片 幫手retweet

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

你地係咪當全地球人都係condom?

以下轉載自星島

1） 地址：大角咀嘉華街嘉韻閣4樓406室
「死者」：羅慧芬（女，38歲）
假地址：嘉韻閣位於埃華街而非嘉華街，亦沒有406室。

2） 地址：綠楊新村K座3樓318室
「死者」：何偉明（男，16歲）
假地址：綠楊新村K座樓高30層，一層八伙，沒有318室。

3） 地址：北角健康村康輝閣8樓818室
「死者」：陳國明（男，21歲）
假地址：康輝閣一層只有八伙，沒有818室。

4）地址：天水圍天盛苑N座盛珍閣8樓811室
「死者」：馬文輝（男，16歲）
假地址：盛珍閣一層只有八伙，沒有811室。

5）地址：天水圍天頌苑E座頌碧閣13樓1314室
「死者」：葛可怡（女，18歲）
假地址：頌碧閣一層只有八個單位，沒有1314室。

6）地址：屯門山景邨7樓723室
「死者」：陳文輝（男，18歲）
假地址：山景邨有九座大廈，而非單棟樓。
7）地址：沙田博康邨博文樓3樓3xx室
「死者」：李偉明（男，28歲）
無人死•一位年約30歲女士應門，稱已知網上流傳假地址：，「大吉利是咩！無人死呀！」

8）地址：天水圍天耀邨耀康樓18樓18xx室
「死者」：李家聲（男，19歲）
無人死•一名男子隔著門回應稱，已經好多記者到場問過，覺得好滋擾，「無李家聲呢個人呀！幫手澄清一下！」

9）地址：天水圍天慈邨慈心樓9樓9xx室
「死者」：蘇耀明（男，31歲）
無人死•一位中年女士應門，稱已經向多個記者表明「無（蘇耀明）呢個人」。

10）地址：天水圍天耀邨耀康樓3樓3xx室
「死者」：黃國華（男，18歲）
無人死•一對八十多歲的公公婆婆應門，稱已住單位多年，「系姓黃，但無黃國華呢個人，我孫都已經30多歲啦。」

11）地址：馬鞍山耀安邨耀和樓10樓10xx室
「死者」：陳偉華（男，19歲）
無人死•鄰居張女士透露，上址住有一個約60歲、做賣魚蛋生意的女人，兩名三十多歲的兒子已結婚搬走。

12）地址：天水圍天耀邨耀華樓3樓3xx室
「死者」：馬美儀（女，16歲）
無人死•住有一戶剛入住上址五日的巴基斯坦裔家庭，11歲兒子稱，網上流傳的是假地址：，家中無人死亡。

13）地址：天水圍天耀邨耀華樓31樓31xx室
「死者」：謝偉明（男，18歲）
無人死•應門的陳先生稱，已經住單位近廿年，已向多個上門查詢的記者否認住有謝偉明，「有人造假，無死人！」

14）地址：沙田禾輋邨豐和樓8樓8xx室
「死者」：胡偉明（男，18歲）
無人死•門口無拜祭的佈置，鄰居表示，未聞有人去世。

15）地址：天水圍天頌苑P座頌畫閣32樓32xx室
「死者」：王文華（男，31歲）
無人死•兩位共同業主以長命契形式擁有，其中一位業主姓黃或王（音譯），男業主身份證為K開始，最早可能是1972至1979年出生，現年最多是47歲，有31歲兒子的機會不大。

16）地址：天水圍天耀邨耀富樓13樓13xx室
「死者」：李國華（男，18歲）
無人死•門口無拜祭的佈置，，鄰居表示，未聞有人去世

真係fc左？

推

直接鐘樓?

推唔郁 宣傳唔夠 我覺得太子會多人啲